[真相] 樽裝鮮奶係用

奶粉開出黎 , 乜撚嘢新鮮牛奶 呃左我廿九幾年！！！！

世紀騙局

撚有咁多奶牛係香港咩

佢應該有寫明 牛奶飲品

吹水大會正式開始

印象中以前係有金，銀，綠蓋，
冇記錯除咗銀係鮮奶，其他都係開粉

個樽面有寫
有啲係鮮牛奶
有啲係牛奶飲品=垃圾
果汁都係
要睇ingredient

全部開粉㗎 你老母

一早講咗鮮牛奶係支那原奶運落嚟香港處理入樽喇。
用其他嘢開出嚟會寫明係牛奶飲品㗎